男人唔做呢幾件事=垃圾

一定要食煙， 型
一定要賭$, 有野心
一定要嫖，有性能力 🚬🐋💰

破產呢

呢啲叫渣男

係🚬🐋

駁唔到就人生工擊

啱呀 所以你咪要去 speed dating

打飛機
割包皮
……
食屎啦你老母

利申女權份子

我以為呢d好似食飯咁基本，洗唔洗特登開po講

樓上d細蚊仔唔知

樓主垃撚圾

有承擔

食軟飯 有大志

酒都唔飲, 正癈柴

仲有打女人

打老婆，有power

玩菊花 未開過花唔算真男人

食撚屎啦你

女人冇100歲唔好比飽飯佢食⭕️

點可以唔講撐警遊行？

未做呢d野未算男人，只系細蚊仔

晚晚打老婆

做齊晒

男人本身就係垃圾